唔識砌機可以點學？

求教+1

睇片 睇說明

砌一部

之前看過有砌機game!?有冇巴打知？

英文肓

妹妹再痕先搵我
單對單教你

咁唔洗學了, 去dell/apple買電腦

巴打你唔止英文肓
你連中文都肓

你都係

YouTube 大把教學片

拆左自己部電腦砌返佢就識